[I]糞營運#白貓project#32 按下正評增加中kasumi機率

邊個又唔開post?

謝霆鋒

屋企執嘢，執到呂布😎

我都睇緊呢個

隻拳廢撚到..

頭先睇左好撚好笑

係我1001咩

祝融成個達叔咁

招2技

你抽中先講

唔抽啦咁

聽住先

屌你隻太空撚咁過癮既 普攻

但係d技...

隻斧比人捉撚左十世都未開到技

正評左

陽利偉噴火有爆谷噴出嚟

諗著主席開POST 然後負皮嘛

隻拳2技打唔中怪

忍者第一關打晒怪 拎晒隱藏石頭 點樣通關

有暗門 自己搵

連template都唔貼

下雨天留客天留我不留

冇新手

上個post好似有個
但冇人理
老屎忽可恥

個template除左用黎裝門面仲有咩用

對左幾年我都睇厭啦

我成日睇人地嗰啲
個temp可以反映對玩家對隻驚既睇法
幾有趣

想玩番推島儲夠250粒石11連 冇4星

辣殺驚 4星機率e家低到一個點

Yes 11連中4星都一定係星虹

姐係證明白貓已經冇眼睇

今期無咩好抽 要抽可以搏下禮拜一名星會個兩隻

本身仲想要隻拳 招2技做乜撚嘢事

睇班台仔抽 係到搞呢搞路
又睇時間又問kill apps又盛
抽跳話炒咗得粒pizza

我屌佢老母單抽都咁撚多野搞
咁買六合彩洗唔洗做埋壇呀

我見pad都冇 上兩個post主席又冇貼
不過其實有咩好貼 有新手我會勸佢玩台版算

用1技埋身用2技打1隻怪,仲有可能miss,隻野仲衰過種票斧

同台仔玩會降低智商

家下明叫你抽隻勁野玩solo
唔洗靠朋友

做得白貓新手 智商高極有限

駁唔到

係咪中咗bug 零距離打柱都會miss

D票配比邊個好呢

你唔講我都廢事試
屌你果下儲咁q耐打一隻仲要得一下

你老味11連冇4星 抽單抽中隻青龍

單體都夠膽死

唔講技 d buff又去返正月2017

隻斧0buff

睇到我呆左

撚

都係大奶奶最保值

情報不多，總結一下解析網資訊：
- 女拳有S3，特效形狀有星星和愛心
- 該限定關卡登場的敵人新增三種特效

「作者雜談」
雖然不能確定是入替限定..
但現狀只有兩位角色資料，然後又有S3來判斷是入替。
接著會增加其他六位角色的可能性？應該沒有吧..
然後有根據是"三月底登場"，不過不能直接公佈原因。
沒有延遲實裝的話，這兩位角色是三月底登場沒錯。
-----
哇，抽明星會可能要猶豫一下了。

@wcpnews

琴日臨訓前手痕抽咗下大跳
中咗朱雀，想升黎試下手感
點知打哂親密度 禁禁下友情覺醒𠴱陣訓咗

如果跟呢個排名
下次入替2隻
個池我有13隻無
抽得過

橙妹見到佢

成個新pool都產廢

有無文爬？

巴哈應該有
你有問題上黎問都OK,反正呢度咁冷清,炒熱啲都好

爬咩文

常駐POOL 有梨+KASUMI
今次應該賣顏值為主
SKIP等過兩個星期再抽

skip乜野
上面咪有3月底入替

個票係咩意思 投愈多 中機率就愈高？

係

可以咁講 系統會係總票數入面抽8000張票出黎(無重覆)

表面上投得越多票中獎機率就會越高 不過都係同中六合彩無分別

我投左3年都未中過一次

係咪無上限？
姐係唔洗特登去刷啲票
用哂手上啲票就ok

今次800變8000

六合彩頭獎1個中同10個中都無你份嫁啦

而家台面差唔多成千萬票 你得個500票就咁淡定

二萬份之一 仲難過刷隻色違 不了

On9招型態變化要開技3 連埋專都仲有廿秒ON99咁插插插

隻玄武好廢, 唔好用, 連專埋都係倉管

每隻角都抽8000名？

正 淋病當選 課返幾pack

真係有人刷8000票？

留起啲錢移民食架妹thx

邊個係選票度寫個屌字

係煮直做既

而家覺得, 冇子機, 或冇普攻特效既角色, 都唔太想玩,

打起上黎好冇FEEL, 有冇巴打都係咁

當然

其實青龍好唔好用

bye

一早講左

算啦 而家冇野勁過暴驚雲

龍女

邊個係暴驚雲

唔算差但冇入替既實力...

謝霆鋒偶像

- 5/25發售預定
- 1包有八張卡片賣300日幣
- 1BOX含20包賣6000日幣
- 日月系列月と太陽のディスティニー組1個1500日幣

楊利偉都幾高火傷喎

廿蚊一包卡 食懵左佢

我以前讀書玩召喚王個陣都係10蚊包

傷害其次
粟米變左主力攻擊真係好有趣

到底佢係打擊定係突

港豬仲顧住打機
利申 港豬

我想問下有冇巴打投唔到票

乜撚嘢 個個都為緊香港嘅未來投緊票 你睇唔睇到上面有熱心白貓玩家問緊嘢

儲緊錢移民 梳

乜撚嘢青龍 步驚雲對城之內

屌你老母 肝撚死
完全冇時間玩

巴打有票投

白貓我投到

巴哈好似都有人係咁

日本講民主 邊似得兩岸三地同胞有票你投就走去洗票 再洗唔止投唔到 玩唔到添呀

我投極都話連唔到線

日本
某種票斧

咪投緊票囉 做乜姐

仆街點解唔比我投票

投唔投都冇乜分別

利申:投到

投票有無推介, 準備出榜果幾隻我無嘜興趣, 準備all in一隻實用

其實種票斧仲有5萬幾票都好勁
就算一人100票都有500人投佢

留名

2月のジュエル配布数

合計ジュエル数 777個

3月有19xx石 但我唔覺有

我而家都係得300左右

又偷偷哋抽唔中

儲儲下就有二千甩

....

點解我六期冇限 又冇石

呢條撚樣叫春叫到失左憶

當選

忍者關 冇火影

係咪一大跳中兩隻受驚嚇到失左憶?

呢次我都唔幫chok仔你

睇黎我到完都投唔到票

我講六期 唔係七期

呢個係SUNDAY CHOK

咁呀...我慘過你好多
因為白貓未出之前 都未中過白貓啲限

想整黃貓

咖啡貓

Chok 廢池都抽
今次唔幫你啦

得777石點抽得落手

真冬 桌球 打忍者尾關

同我一樣組合

明星會1/18 點抽

難抽你咪又課到有

利申0課 未RE

Re 啦

來來去去選拔都係呢幾隻玩晒

用an妹 乜都照扑落去

唔使講廢話,有紅毛專先玩得起朱雀
冇就入倉啦

好彩當時換左

果陣抽到,見有緩回老西都留返低

BB

有都入倉 手感好差

咁多正皮

好彩換左

好想睇真冬bb著校服

乜咁o岩 ... 我又...係

大佬南

得果30秒可以係咁出技,之後要不停JG
但係隻角色幾靚,嘥鳩晒啦真係

成班喺度晒角

狗黎

主要係槍兵特性就係打防反
職業問題黎
反正你唔JG傷害唔夠高
慣左就得

正仆街黎

步驚雲世界第一

牙菊

城之內世界第二

世界第一係Amigo

聽日出Kasumi?

主席世界第一呀

你咩煮直

最後配左120票比桌球

投左130票比梨
希望郵差唔好寄失

梨成1400萬票

聽日等我好消息

屌,唔記得投票

隊左百零票落火車度

主席決定主動出擊

原來依家先第8頁

當我無講過 請盡快推post

青龍勁在連螢幕外嘅玩家都可以打到瞓地

all 晒落太空人
希望收到愛里既禮物

用青龍隔牆屈死boss

一齊推

轉個撚頭就41架啦

shit

洗左好多票冇用到

每個投咗一票就夠啦

大頭妹個票選故好慘
萬年第二

小妹支持民主 一人一票
聽日瞓醒 薯片會當選 洋梨會趺落我信箱
你哋洗票等bam啦

搵人講吓白貓
大奶奶正喎

到轉個撚頭果陣
主席就會再次歸來

萬年第二係角色設定黎

haruka個角色設定真係好正
茶2做魔法少女獨身對抗神秘組織
仲抽時間去學生會幫紅龍處理事務

包弓座建好食錢
得番一百幾十萬

最食錢係飛船

邊關打錢最有效

打15星協賣中武器石

好彩有抽到大頭妹加小倉唯

咁多個大奶奶 邊個大奶奶

兩座建築 得一個有版任

咩獨身

次次都要兔仔蒙面俠幫拖

臨尾單抽幾獲數左隻朱雀

以後唔11連

之後單抽50下冇new
又叫春早知11連

唔單抽點叫春

朱雀勇者情人弓都係單抽中
大前提係之前好多次11連爆死

又寄失左

三點會有霞抽嗎？

點會無 過幾日仲有入替

我覺得入替同名星會分開抽
馬場有乜做唔出

加埋都係120石連專姐

最近幾個入替pool夾夾埋埋all-in左6-7000石 都抽唔到桌球槍 估唔到已經再無機會

而家仲有得比你抽喎

從來都唔會撈埋抽

聖誕個獲都係分開

做乜咁睇唔開

$#：咪傻啦 你理得我一出你哋都會抽架啦

我淨係記得上次名星會走左就出限，chur死人

最近都係無縫連出限架啦

而家限走左就出限

咁出仲少人課左

出限又點 隻限都唔會勁

呢幾期都係睇顏值

真係睇顏值抽多

魔王呢d泛用性係少數例外

25th 拳2技上修範圍

好心你哋平時屙尿就練下點樣屙準啲啦

on9先刷包弓

ok

ON9留名

追唔到，差啲為左佢re島

唔追佢有排喊

跪求霞生生性性 唔好做花瓶

中bug唔見左隻4星

仲未派完信？
我仲未收到既？

我係on9

弓職3%攻 抽左魔王逼住刷

on9

又寄失左
寶寶非洲～非洲牙

屌又寄失 玩咁多年都未中過

無端端送咗隻槍嘅點解？

Show Blocked User - Quicksilver

......

-_-''

魔王就連顏值黨都要追啦

做咩

派左啦

逼死誰

應該係有人用外掛bug左隻角入你個ac
請盡快del驚保平安

送槍這句說話仲難聽過粗口

Sor我知咩事啦

想問下隻桌球槍點勁法

堅系非洲

冇武冇石板嘅話可以番倉

其實隻槍係我既

麻煩你交返出黎 唔係我會報驚

屌即係唔洗用

你班友

普池最勁嫁啦
將就下咁用

BMG 10 係四神 12 宇宙
冇咗11?

見啲高rank都拎嚟打復刻協13星 仲快過魔王

照計inbox有嘢先知道派咗

11入替/名星會

要湊齊7特攻先發揮到隻角既能力

堅系寶寶

寶寶牙

2017無入替
刷左500票又無抽中
仲繼續玩既我真係白貓真.忠實玩家

課金會轉運

諗緊明星會抽唔抽好 🤔

睇強度
上次水手勁伏
今次又係唔出技能預覽

中咗嗰啲反省下：六合彩又唔見自己中？

有霞唔抽正傻仔

又出6隻垃圾
ha

禾有龜囝一個
夠了

龜囝

抵啦

起馬倍率過得去
武器有幾把第一條屬叫ok

唉 又寄失 del驚

係 抽到但用唔著真係

點樣report 到俾c 社
我個inbox中bug 收唔到角色

炸鳩淺井大樹個twitter

唉,又抽唔中我,你老闆

MC話想負皮高過我

ON撚9, 我抽左4下都係露西

愛里係雞

最後單抽一下沒中 ,留番1千石等抽雙限算

wow 隻霞勁到丫.....X字型可移動地圖炮同時隱身

抽完

霞把專

伏

終於中傳說中嘅限雙
我隻霞呢？

把弓

中太空人

有食評同感想未

坐等
今日復埋後半茶熊
終於上返3千甩

好了 係時間睇傻仔

已經上返3000

今次4星率高咗

得2700
仲要咩都清乾淨

轉至kekeke

好快一q清晒 上次限定都係咁

隻霞去到14號,有成2個幾禮拜應該儲到去4千

diu金銀樓果十幾碌雕像無得再換過
咁又少左百幾甩

真係有人抽

有霞b唔抽正傻仔

無人貼被動 主動 木樁圖

中未
等緊食評牙

刷緊親密

睇fami d被動
女王好似勁過霞

巴哈竟然連一個報告都無
唔係甘牙

竟然有傻仔會抽,笑死我了

對霞冇愛

唔使睇,2隻都唔會勁

死基佬

唔勁

法米通評價得S+

Kasumi無咩特色
一技隱身二技射個持續水傷既波

春

霞b2技傷害打木人試唔出

女王應該高雷過勇者

係咪換霞b專就可以收工

今次女王3技會爆衫

仲有女王招儲氣技唔駛cd

唔過100萬

一個大跳3隻new
無紅袍唔抽了

又話下半島同神解一齊出？

勁過露卡

我個fd send比我

我屌你老味

冇洋梨曬我唔到嘅

你其實係咪想做神父2世

一下大跳, 無名星, 1NEW , 算數

中呀

露卡唔係勁在傷害
要比傷害佢出個時已經摺埋左

神父抽到
寶寶抽唔到

投咗80票 都無梨B送
我中咗Bugs啊

想問個問題好耐,
而家啲屬性角係咪會防剋屬啲狀態?
e.g. 火屬拉打係咪會防感電?
即管屌我, 但我想問好耐

掟250咪有

will雞你個仆街

我係hea玩玩家

油王直播呢

我屌你老母冇四星既 冇load wo仆街

肯定中哂唔出聲

大奶奶

大醫生

屌 kasumi把武好似啱用

屌 我換左魔王做乜

屌你老母唔中呀

鳩毛咁對我霞b 聽日就燒左佢office

Kasumi把野勁係好勁
不過換完可以比邊個用

巧yeah 又拎拾一甩彩石

今期個兩隻勁唔勁？

最煩係要睇埋角色屬性
所以無幾多個用到

試下正皮先

兩隻都金ss

玄武好似好撚啱用？

有無top10？

神解梨同巫女

笑話黎?

回血 水屬up

屌 換唔換好

為左玄武去換,人唔笑龜囝都吠

把野-80charge，唔換同桐人講我係弱智有咩分別？

但係水屬真係冇乜人啱洗

選拔中獎機制

圖自巴哈

唔講都唔知有
被選中的細路點解唔係我

同埋之前真係出得太多弓
情人弓專換左，魔王專又換埋

我愛c社
999金已取

神解水樹

-80% charge？ 情人節弓上ssssssssssss

個3秒儲應該唔關事

水樹好似唔洗要把野既charge
應該話,暫時勁弓都唔缺果80%charge,水屬又無邊隻其他弓岩洗
勁弓好似水樹,梨,魔王都係唔需要charge既角黎

神解洋梨

Sok蘇菲

水樹本身有回血
霞弓個波又唔識追尾水傷其實soso

起碼有回血比毒蛇用

把弓99%血以下回得好少

毒蛇好似係雷屬

咁急出齊人加武
擺明用嚟清你荼能啲石

後著呢就一定有

毒蛇雷把弓水 無左普攻屬傷
而且毒蛇好似無攻buff
50as同50%攻差唔多
但攻buff可破防

下期係男劍女拳
睇職同性別嘅配搭 唔係咁吸引

其實我都諗緊換唔換把弓

去到14號
起碼休息2個禮拜繼續r

有邊隻弓要用到呢把野?
如果之前無換魔王&永遠果把就可能有用

話水屬無咩角岩用真係係再搞笑？
你會唔會話限聾把野係雷屬無咩角岩用？
步驚雲把野係火無咩角岩用？

咪傻啦,到時咪係要抽

咁你換囉

Noctis：能爆衣的強度已經不是考慮的點了
巴哈仔識野

主要弓個環境唔同
強角唔缺
弱角用左都算9數
把弓主打緩回同80%減charge
50as 傷害面上唔係好多
起馬輸巫女弓唔少
但無緩回既弓都值得換把既
始終對上一把好用既緩回弓已經係相機

我會話仲玩白貓諗換武咁on9

你唔撚好換囉

15石就中咗

收到

弓真係太撚多強角用都用唔曬
要出隻超越魔王呢種級數既應該都有撚排
霞把野只係暫時黎講無乜用
遲下可能會有既
畢竟每10期限有至少7期有弓限,實有機會上場

換左 梳

近呢幾期D強弓冇1隻係需要呢把弓......
把野只係for打救下D殘廢閪....基本上D被動係強角就會內置咁滯

收皮啦勁既弓？
不如我話勁既角都用咒啦而家，洗撚抽武咩
無魔王係到扮晒專家，之前又話限拳打後期期入替都係垃圾
而家又係到吹奏魔王 都唔知你做乜9

明星會算唔算選拔？

拗多無謂 感性唔實際
畫沙大大用行動證明一切

無勁既角叫人唔好換勁武

撚有

屌 咁又好似唔係回好多

我得玄武 咁點算

OK 反正抽角唔會中 不如課金抽武

得玄武冇 咁點算

自己諗啦，勁既角洗撚換武咩
隻角唔勁換黎把黎咩

打開雪櫃都要用教？

邊隻勁既弓需要呢把野呀
數出黎睇下啦
你柒都唔係依一次
平日都廢事笑鳩你
係要衝出黎
衰撚過神父

20抽1隻new 係咪要感恩

無限龍專真係廢時用龍女
黑翼劍同理
利申 無限龍專

你有石留到星期五抽入替先多謝上帝啦

而家呢就笑9你無魔王，係到扮專家
都唔係第一次架啦
神父起碼叫中晒係到9up
你9up得黎又柒都唔係第一次
平時已經忍住唔話你，但次次都衝出黎點頂呀

邊個星期五

一開始講都係話勁既弓角太撚多用都用唔曬
而且勁果班全部都唔需要用到呢把
同龍,劍職個情況根本唔撚同
呢把野除左玄武外,真係望唔透有邊隻弓係缺charge又缺補血既,數出黎聽下,我真係想知

今個囉
下個入替你乞米啦

入去負皮
乜鳩都有得你抽

霞B有片睇未

留名binc
有加我好友既唔好笑佢,廢事佢又柒jor

負左

咒正喎吊你 無屬咩角都岩用
又大大力
勁既角洗撚換武咩

大家 我頭先講錯左
千萬唔好換 講真架，把野真無無角岩用

原來有加過你
真係唔好搵我出黎
唔係你怕你搵唔到窿捐

2710

換左返黎，先知個倉無角岩用柒左

有睇開白貓post就知邊個要搵窿捐啦

法老有石唔係好正常

係啦,一定係我無魔王係度鳩up當秘笈
唔洗係度講咁多篇黎解釋你搵唔到窿捐既事實既

你成5千都黎喎

打佢老母 打佢老母！！

拿 我就無入驚
你係咪想講你掛緊魔王？唔好意思
你唔係以為你係神父呀？要我留意你呢d2打6？
比我估中既真係又一單笑料

喂 如果有魔王既 垃圾都抽既？
係咪又想講唔中點知垃圾呀？
係既話 咪笑9你垃圾都抽囉

2隻出左片未?唔抽都想望下

喂，而家d人咁搞笑架咩
垃圾都抽

明明話限拳打後期期垃圾

未見到
上面有件柒完都仲要拿返咋沙
真係笑鳥
越講越柒真係唔係幾多人做到
咁堅持做乜,柒左咪算,拿返咋沙唔係真係覺得會型左下話

第一頁係咪以後都唔會有

按非洲寶寶邏輯
謝霆鋒得限拳果期唔中入替之嘛

不如答下人你係咪掛緊魔王先啦
真係好難晒我一分鐘時間碌落去睇你掛乜

做乜大戰

之期仲叫人唔好刷戒架，邊個刷邊個傻仔
無cap圖添

比個面主席 大家一齊冷靜ok

主直係雞

G

寶寶呢d2打6俾大神教訓緊
係咪應該講返句大神教訓得岩

搵手足幫手貼一打J圖,緩和下氣氛先

玩咗咁耐一隻霞都抽唔到
睇黎命中注定唔可以一齊

請

今天真是長知識了

唔係無屬既武真係唔好換，無咩角岩用，今日柒左

平時我限變就用雷狼專既
原來7左咁耐

我決定以後咩武都唔抽了
勁既角洗鬼靠武器d被動咩
咒就是最好

又個個狗衝去抽?

仲講即係唔比面主席啦

收到風有花生

無石

拿緊沙
唔好阻人啦

希望以後非洲寶寶每次出新角都有包膠
以後跟你搵食架啦，你話垃圾我第一時間狗衝

換佢老母 比霞1.0扮野

唔好呀，比人笑傻仔架喎

正牙

睇人片女王好似勁霞好多咁嘅

利申冇抽

推緊茶熊 唔得閒抽

一個毒丁小小求問chok大大 這套咩動畫

不如你由頭由15頁開始追過一次睇下講過d乜先啦
你咁樣柒落去好難溝通架喎
定係係唔識睇中文?又或者無學過閱讀理解

洗撚講咁多咩
你咁把炮又數水樹又數限弓魔王
總之以後跟你搵食啦，記得出包膠

當初以為無換露卡專比神解兔好醒
點知今次大奶奶就好需要佢

大奶奶把專+130%雷

水屬既武一定要比水屬角用，無乜角岩用架啦
而家係弓職，唔可以同其他職相提並論

聖誕之吻都唔識

又嘈 主席冇定企

不如桐狗數下有咩弓角又係水又缺hot先啦

大奶奶輸出已經好高
但sp回收差咁d
而且無防異常
露卡專都補足到呢兩方面

why

無露卡唔換果把又真係正常既
無計

收皮啦

我數

玄武

真心難求

其實都無乜人會理佢
之前唔記得邊個俾佢追擊足幾個post
個個都知佢係傻既唔會走去同佢曬時間
呢次真係寶寶唔爭氣忍唔住同佢開波

順帶一提先
99%以下好似係同hot可並存
呢個唔係好肯定

梳呀

今次抽唔抽得過？

好啦 你地嘈住先
主席出一出去

唔嘈點推郁個POST呢

小弟少左看動畫 今晚就補完佢 再去e xx解決佢

你引我換既

講真，我到而家都唔正明回應你
係因為費時講咁多白貓知識比你聽
一直係post見你扮專家同9up
9up得黎仲衰撚過神父

同你講白貓既知識？同對牛彈琴有咩分別

咪搞我老婆

你岩
我仲要搶1000

無預會用得著

不過大奶奶雷傷好高 無露卡專要換專

大奶奶好過上次卡摩咩
霞就睇愛

btw油王抽左未

嘩
真係唔拜唔得
白貓d知識原來咁重要咁把閉要你教精禾
寶寶真係唔識

咁深奧既野點跟

換有緩回既弓其實冇大錯wor
係俾唔到雷角火角用 難堪d

邊隻人叫大奶奶？

什麼是e xx

女王法

頂，票選輸咗嘅角色原來同專武一齊落埋架

派石少+密密出角(即係密密出武)+唔派素材劍=好難好似以前咁見勁就換

而且最近弓角同弓武實在太多 有魔王連洗好嘅專我諗換嘅意慾換會再低啲 再加上要睇定啲 因為解析網已經話有入替限

已經幫霞bb換埋專，真愛係不計較

玩哂啦 有石抽+中明星+有素材劍換
你應該快啲拍片 係真係勁嘅大家就會收聲乖乖去抽同換

不了 遲D出明星會collection先撚撚佢

不了不了,到時再出都跟唔上

勁弓多加勁弓武多先叫話唔係好需要換,加上依家d勁弓唔缺charge
唔知點解就俾人曲解左個意思,仲要俾人話隻角都無就9up
然後仲要唔肯教精寶寶白貓知識呢d人生最重要唔學唔得既知識
慘呀

係愛啊 哈利

係愛就家下抽到中啦

除左霞其他真係無乜愛
開米菈可能會有d興趣,但佢又唔開

開米拉我一定skip

見到下田屋個八婆就眼冤

真係好撚7 因為呢排好多弓角同埋勁既角唔缺CHARGE所以唔洗換
一直都講緊你呢個邏輯好撚7

霞真係麻麻地
如果佢仲係上年咁派石我實抽
依家真係不了
唔係到時唔儲返幾千甩返黎博下d屈機角打新關真係做鬼都唔靈

sor 1999
係對下次入替限有愛

對上一次換武已經係惡魔杖
素劍真係派少見少

agger ，唔鐘意d女四眼

認同非洲寶寶個邏輯真係唔好換
講堅

對上一把換係露卡專
之後都無抽中過角比我連專

認唔認同都好，廢撚冇多餘石搞哩搞路

講緊換 玩咁耐4把都拎唔出我無野好講
講多次 唔認同先好換

純粹有愛，勁就唔勁

好耐都沒素劍派,ex石同金槌多到

唔戴袋係好爽，但有冇諗過後果

課長把把換齊又點話
依家真係慳得一甩得一甩
唔係把野勁到飛天/有果隻角要連專都廢事換
去年10月打後仲課緊果班我地應該稱佢地做勇者
多謝曬佢地g持落去俾我見證直到白貓執粒果一日

究竟黑劍有幾多武係手
次次有新武佢都話要換既

抽唔到限角->唔洗抽武-＞石同槌愈積愈多

武器庫 頭嗰幾版鎚佔9成 愈用愈多

試舉例說明之?

十幾個金鎚無定用
劍仔又唔派,換春咩

仲嘈緊

某 紳士向網站

換唔換好呢
換完最多都係比到巫女用
之後都無抽中過勁弓

咁即係駛唔駛換

有無追post架
你有勁弓角咪唔洗換囉

換完allin抽霞咪得

不如你講下近十期新角，有邊次你係唔使抽/換武

二千幾HP回得果134

限變把野垃圾到嘔

終於上返3千甩
差唔多成年未試過儲到咁多
之前卡摩咩,情人節都無抽都係期期清空儲唔返
岩岩四獸又係一下都無抽先回到上3千

我跌返落3位數了
又要推島

2500甩仲要未推茶熊
新限我來了

好彩最近都一抽連專 唔駛換

我期期都有抽咪又係3千

不嬲都25石中限
15石連專

神嘅發言

矛素材啊陰公豬啊 你明唔明

連油王都唔login 抽kasumi 就知咩事啦

神話係 就係架啦

非洲寶寶同法老神既分別
非洲寶寶抽一期pass一期，期期清乾淨要靠pass先儲到石
法老神期期抽然後keep住3千甩
點跟

油王的朋友很少

一開game就見女同學掛新霞

不過都係唔抽

畀我唔撚忍 post佢啲相嚟公審

青令

屌 點解你地咁撚多石

走啦

你估追數POST咩

不過我又點會有人相

識唔識直接影

SKIP情人 4神 都有差唔多

或者合照

係咪要教埋你點溝女呀

你無石啊chok?

食女獸寶寶

又窮又忙不了

屌 一抽就中咪多石囉 使撚課咩

橙 被女溝是常見吧

得300

前兩日先派好多 咁快用哂

禾刀決定要草石了
斬手指唔再抽

其實我次次活動尾先推活動
變左次次用上期鑽抽下期
總會有少少（1000左右）比你抽

白貓就係抽野驚
你同我講斬手指

不如退game la

朱雀 勇者

3月のジュエル配布量(3/27現在)
2694個

感謝煮呀

YES!!!
冇石點抽牙

YES!!!

法米通正仆街 名星會 角就SS 武就SS
即係要你抽哂

其實家陣出左咁多武
真係我會必換既應該得勁既緩回拳/變武
其他職都有替代頂住先
劍：早見
弓：相機
雙：釘宮
槍：正月ak
法：真冬 而且法師本身好多自帶
龍：白銀/法王
Btw, 其實今次把弓被動回血
對本身有緩回既應該會雙重跳
變相多左層偽死回
冇緩回弓武既建議換返把 有就唔洗

逐隻問 逐個追擊 逐個答 畀我真係火都嚟 係咪真心問架

中大奶奶係咪要換專 得放大鏡同咒 無天使專

估唔到隻驚咁悶但個POST咁精彩

大奶奶招2.5技唔識追尾用落好怪

純粹用緩回先唔好換 一來新角三圍高到仆街 佢回嘅量仲低到嘔 而依家已經唔興講死迴 因為好多都幾千血加九成減傷 依家有幾可真係會被秒 打十五星唔係難 最多係打得耐啫

咒杖啦
唔係太勁

法師算吧啦
你唔望佢有乜作為
當然對大奶奶有愛又多素咪換
唔夠素既我建議咪換啦

見到無啦啦推咁多頁以為做乜撚嘢
以為入錯post

每3秒回3%血

都係sh素劍

佢地想我搶1000

唔夠素劍 用放大鏡夠做了
我都係用佢

新雙血攻高上期魯魯雙1倍

你呢D咪叫有意思既討論囉
起碼有講出自己點解講換定唔換個論點
不過我換既原因係個-80%CHARGE佔大比數

中左隻吸塵斧 屌佢老母仲廢過水母1.0

但係其他被動唔勁？

我覺得新角玩法以後會係charge2技
2秒點都要等
如果想留比未來新弓用 真係不了

我還有島呀

未re島揮手區

吸乜塵斧 鋪塵就有

你啱

Who 好耐冇追post

個吸塵機仔好打意牙 慢慢郁黎郁去

限血50as但回得少有d尷尬
岩d本身可以好似巫女弓咁單次回血既弓用
但未來會唔會出隻水屬又有呢個特性既弓好難答你
正好似天使法武到家下突然大奶奶岩用一樣
更唔好提未來出個隻弓仲有機會專武更強
但換左都無乜野既 始終把武唔弱 遠征隊/2-3星堆角實岩用 難保日後唔會出限2-3星角挑戰
佢係值4把廢素既SS武 但唔會係必換list入面

換到得返22把左右 換唔換好
因為都唔多缺勁角
如果放大鏡同咒ok就慳返佢

BTW姐係放大鏡好啲定咒

最大賣點係個減charge囉
但依家出既勁弓無隻需要呢樣野
新角既野,到時先算啦
你有玄武咪換囉,不過我都講,為玄武呢隻野而換唔係幾抵姐

岩 把武係打搭個陣比d舊角用應該幾好
不過靠把武令到隻本身勁既角再勁d就應該唔得

咁我睇定d先

今日邊個抽左

為左一隻換真係唔抵

我抽到霞寶寶先換啦

對大奶奶無愛可以唔理既
唔缺雷屬角就可以pass
如果缺,咁無天使專就換吧
大奶奶雷屬都幾高下,打屬性關有用
把專加好高雷傷

咁唔中霞係咪唔洗換 有魔王弓 洋梨弓 永遠弓

中晒2條囡駛唔駛連專

老實講個緩回
3秒先回百幾
打緊協俾人扑中左當你扣500都要十鳩幾秒先回得返滿,把撚咩
扣到紅血唔通真係靠果3秒回百幾
企係個角落頭度回成分鐘回滿先再打?
個緩回只係叫有好過無
係個減charge吸晴,不過依家既勁弓無隻缺呢樣,先話已經有成堆勁弓同勁弓武既就可以唔換,慳返d劍仔

明白了

禾

換黎等神解

喂 咁撚好笑既
你毒蛇回幾多 係咪300 400起跳
拎魔王水樹開黎睇下啦
呀...唔係 魔王同水樹都唔缺HOT喎 唔記得左添

咁中左霞既話連唔連專好

有神解先算啦

有魔王弓 洋梨弓 永遠弓<你有齊就唔洗理住啦
除非你成村無回血既弓角係度急住你要用你又無相機
咁咪換
白貓依家咁既環境
遲下既野遲下再算啦
自從花園三限打後佢都唔再敢出真神武

前幾日唔知邊個話會解

9毛頭好似話考慮中

訓醒未
問你依家邊隻弓要用到霞專個charge問左幾次
你又當睇唔到
講啦,俾機會你笑鳩我呀

佢話解完後半解溫泉

簡直完美

岩岩look左眼好似真係有
唔好蝦肥鵝

OK笑9你正式開始
鵝弓

面就人地比 7就自己拎黎
幫你答埋啦
你既答案係隻野咁垃圾 所以唔會拎出黎用

呢個唔關勁唔勁事
中限唔連專 不如唔好抽
好似一直都有呢個講法

快d比新答案我 好期待

仆街 趁我打緊字 搶答!!??

Sor
中左朱雀連唔落手
真係太廢

希 望你唔好答隻野垃圾咁無新意啦

有冇升rank關推介

nm2島12-2

笑左
肥鵝呢d果時連你都話廢既野都拎出黎講
咁把把武都好有用喎,應該全部換曬
總有隻一年都唔會拎出黎玩1,2次既野岩用既
女王法把專都必換啦
俾神解月見,神解米菈用仲唔屈曬機

盲弓隊長玩水 神解一定水屬角
自帶90%減傷自回再武器緩回錦上添花
本身又無減charge
仲要把弓係來自kasumi
簡直match到不能再match

我都笑左
限拳之後期期垃圾你都抽

答案果然無新意 巧悶

等到下年都唔知解到佢未
比包弓用好過

喂 咪住先
差d比佢陰到
肥鵝呢d果時連你都話廢既野都拎出黎講

??????????黑人???????????.jpg

女王法把杖留黎俾神解月見再上修一定勁到賴屎

喂,有無人記得我講過或者有cap圖比我睇返

笑撚死
無啦啦話我果時話肥鵝廢? 咩撚野事?
講撚左隻角出黎, 之後又唔gur

橙呀

想要咩新意
把霞專換俾肥鵝弓你都拎得出黎吹奏(你係岩佢係岩用無錯)
仲可以講d咩
有d智商既一睇就知做乜鳩

黑劍叫你地換黎俾肥鵝用喎
你地一定要換黎玩肥鵝

大佬e叫我貼gif

主席即刻貼

當年岩岩玩 盲弓幫咗我過好多關

自貼

+1
6星遠征要換佢幫人解異常同回血（好似幫米拉弓）
可惜普池神解太慢

咁即係要睇愛里定學生妹

Why not both

講真 素材多我會換畀黑肉妹 畜氣射鳳凰快過人哋開技 又拍拍聲又靚 理得你咩屬

你仲7唔夠咩 鵝只係其中一個
笑撚死, 不過同你講多都晒撚氣

而家勁既角用咒囉咪講左
我都唔知你做乜9 如果你用勁既角唔係用咒就唔該收皮啦垃圾

喂, 順手解釋埋咩我當時話鵝廢先啦

我下次試下開post一炮過貼哂係一樓
睇下會幾多負皮

盲槍盲弓都幫我磨左好多關

咪叫你舉曬出黎囉
有邊d弓係要呢把野呀
求指教
真係想學野
你咁多白貓知識一定可以講解曬俾大家知

勁既角唔用咒?唔通垃圾角先用咒?
用神武?下?唔值換喎神武 又要開技咩紅光果d
又晒4把劍仔, 唔通換神武比d垃圾用咩

黑肉妹本身技1-50%charge

講真黑肉呢d垃圾就唔好拎出黎講啦
勁既弓好似得水樹 限弓 魔王

一係咁啦
而家劃線
有水樹 限弓 魔王就唔洗換
無就換啦
ok?

見到隻人妖話呢度有趣事

係幾好笑
有人真係當自己係咩大神高人
仲話自己廢事教精人,同你講野都曬佢時間
有撚病

收到風有花生食..留明睇下進展先

呢樣真 有時刷嘢 唔想開咁多技 用咒弓唔使煩 例如魔王剩係開二技

自我腦補?定痴左線?

咁唔換住

我又真係冇相機 得個相機個人

有冇人有睇出面淋病689甜故
笑到痴線

有都換左
驚佢出啲好似佐倉咁嘅儲氣流

但係我又冇 又多個理由唔換

咁重口味嘅Ching 見到標題都唔想入

唔係
你應該聽隱世高人黑劍講換
俾肥鵝弓用屈機喎
唔換黎玩肥鵝點得呀
再加上你有玄武呢
一舉幾得

講出黎我都驚自己面紅

我都見隻人妖話有嘢睇 應該邊頁開始追

我剩係想知林生到底有冇同過林太做愛

今次姐係抽唔抽好先
新手留名btw

黑劍呢d撚屌不嬲冇腦又認叻架啦
柒撚左又唔會認錯
由佢啦,成個傻西咁,我依家理佢都曬鳩氣

你睇個post咁有爭議性
神父又彈出嚟發功
你明嘅

15頁左右吧
你地就好有白貓知識學

高人講到明唔教精我

當年我幫佢開呢度個ac果陣就拜神咁撚樣
過幾日串過馬撚,呢d永遠世界得佢自己一個係岩既撚屌仲有咩可以同佢好好地講野

龜囝爸爸
以後無白貓知識學啦
典算巧

姐係點

睇完第一頁都頂唔順

你個ac唔係人地幫你開架咩

我自己有個code,菊花bb又搵人幫我開左個

做乜撚屌叫我爸爸

ic

咁即係邊個有料d

真正嘅勁 係比其他同種武突出好多 愈多愈有得比 愈顯得勁 因為全部都被下去
冇爭議 冇花行 冇戲睇

非洲寶寶啦, 你睇人地人強馬壯
小薯仲唔搵窿捐咩

原來我無肥鵝
唔怪得我覺得把野唔係好需要換
me bad

有肥鵝既記得換

咁我可以開幾個龜頭應該

你係寶寶們既爸爸

比主席估中 龜囝實係加入戰場

素材唔多唔好急換啦
睇下3月尾入替個幾把再講

真係

有咩咁亂
今次咪劃左條線出黎

第時我都跟非洲寶寶搵食架啦
每期等佢出包膠

14號先落名星會
應該下月中先有新入替下話

反正人身攻擊係最低汁嘅反駁
我會直接話肥鵝係公廁 魔王係公廁
再弱弱問一句：你哋唔係冇呀嘛？
擴大戰線 咁先係食大茶飯

55

痴線咩,跟我搵食
你換霞專黎玩肥鵝呢d高見都講到
我跟都跟唔到
我跟你搵食就真

人地3百幾rk日日打白貓
人地真係好愛白貓架麻

以後大家有福了

有神父既燈
有非洲寶寶既包膠

連登仔強大起來了

留名等睇n隻限之後有隻限弓岩用霞專我再俾人bin過c
不過依家大家一定要換黎玩肥鵝

收到wind有花生

行埋一邊睇陣先 小心比流彈射中！！！

你係雞咋

我同意

兩隻都係雞

你咪又係龜

屌你老母

感謝手足推介 秒裝驚跟左

示意圖

雞，全部都係雞

玩左2年幾第1次中票選

期期中限

郵差冇寄失姐
玩左咁耐真係冇見過Fd中

做乜9 今日白貓load到2046都未入到game

利申an機 有冇手足一樣

高人教路

星期一現象
個個燥底唔願做
忌返工 宜睇戲

[url]
KASUMI故係咒島序章
盲槍已經比咒BOSS捉左 失左蹤

升架飛機升到冇晒錢合野 好柒

Molamola
已經調教緊啦

個序章已經序咗成年

果本野好似10月開始講到而家

遲d kasumi都俾人捉鳩埋

咒島 = 本子情節

會唔會好似魔王咁改成跟返公告

有得諗 上twitter屌下鳩毛先

三樣都有 咁唔換lu thx

係我課定10pack

咒島出先算啦

有高人話要換黎玩肥鵝弓
必換

好撚滾動 估唔到白貓post重可以有罵戰

而家想佢出島應該好難 3週年或者有機

劇本撰寫：煮直

抽唔到喎 就算有都唔會玩 有魔王BBG

係就正 依家唔追尾又不可控 好唔就手

如果改成變可控就係儲力版姐姐法?

我覺得兩隻角d技都俾人斬件過黎

本來既性能唔應該係咁

呢個年代唔追尾真係
不過我覺得唔會改，佢招儲2技上左精統儲完打成三百萬以上
會追既話應該會過強

霞b 而家先嚟救盲妹
去到咒島只會見到盲妹大住肚
左右有兩個細路跟住
黑太陽就一路啪啪啪

正呀 我抽到霞呀
OMG 我最愛嘅
500石就入手啦 爽呀

跟住霞b 嬲豬隻抽黑太陽 唔夠打
黑太陽自然就又觸手又蛇乜乜物物
跟住兩個就永遠留喺咒島
完

是咪兩雙都辣殺？
係我連埋真入替抽洋梨算

全部廢
Top 10都無

我要追殺eba

OMG最愛呀

我最愛既饅頭

幾時儲夠8隻明星會玩復刻

抽中兩隻弓...
都係廢ge

春 團長

當年白貓又唔中 而家pad又唔中

一跳中限

熟識既chok又返嚟了

傻狗 柒撚左就唔出聲 迴避啦？
乜柒野都換哂佢啦 總有一個角色岩用呀傻狗

chok仔無得玩肥鵝弓
橙牙

個CHALLENGE得隻咩牙係有適性

我最愛饅頭

等佢上期咁得戚

推哂個上半島

唔知有無機會儲上4千甩呢

推完宜家得6XX

寶寶狂pass先有呢個數
無數次忍住左唔禁落四獸度

冇左我既最新蕭析 你地就咪哂石啦

無野講姐係ALL廢

咩嚟？點攞架？

未開
協力建黎，公告有講

唔洗你喇
依家有高人指點
要換霞專俾肥鵝弓用

唔該曬

抽到月兔龍騎之後就冇玩
睇見啲島同活動reset哂
好似有排追返進度

等多一星期神解完兔騎再翻嚟

咦？好似衝出黎柒既user限定？

非洲寶寶 加油呀，
以後期期等你包膠

星期五入替啦 抽唔抽就靠你話比大家知啦

原來你無肥鵝，唔怪之得唔知把佢岩用霞弓既？
咁又唔怪得你既，你無唔係你錯，係馬場$#既錯
唔好氣餒

係喎，唔記得你唔抽廢產架喎
但明明你又話限拳打後全部垃圾
乜你咁架，出左隻咁勁既魔王自私抽唔話比既打知
我其他連登CDROM朋友無跟到添

是但講一隻角色比你聽就話把弓得肥鵝岩用，

真係要講返句我既口頭禪

笑死鵝
笑死我鳥

我留左石架啦，
星期五我叫晒朋友得緊你分析先好決定抽唔抽

唔好到時又話等黑劍高人呢d說話呀
最緊要比d新意，唔係齋撚白貓好悶架

有幾 咪又係冇石 仲要產廢

有冇人抽人梨槍俾朱雀bbg 玩過
啲人話主動技飲梨汁補幾千

條友開始思覺失調,笑到我

第二個都會理下佢既
龜頭？不了

可惜其他被動唔多夾
而且正月槍緩回都4500+ 一跳
單次回血幾千濕濕碎啦

費時大家以為我驚左龜頭
總之龜頭講乜我都唔回應

係唔係有人話緊我?

冇正月槍呀

好彩我有

想問問，邊度有最新空島擺位圖望望

果時無換到
雖然知果把應該要換但無曬劍仔忍痛pass

我都知嗰把好勁 不過抽唔中紅毛仔廢事換

個時我強力吹奏
叫左身邊fd換曬

佢幾耐無派過劍仔?
依家要換新都要諗過度過
武器都無乜石可以大抽

而家成日扮哂送金鎚就算
一個月先得一把劍仔

所以換武要考慮多少少
上次魔王專我都無換
利申：素材+劍得返10把左右

d金鎚用極都用唔完,越來越多
自從我開齊曬全部咒武3個窿後我連銀鎚都懶得換

今日應該咩活動都無

應該會出忍者個協啦？
btw 又話下半同神解一齊出

又茶熊島 又咁多飛船任仲出

我寧願佢休息幾日先再出
呢幾日咁多野打仲開
到時4月幾個禮拜無活動仲衰

聽到話有花生9秒9衝左入黎
點知追到前5頁都未見到

都岩既 因為我覺得白貓係啲放出黎老練咁長時間你自己安排時間打既遊戲，所以都唔係咁care,佢比我知有我就想佢早啲放出黎咁解

歐皇再現

好似話第十五頁開始

嘈咗半個POST

睇返啲時間 原來凌晨三四點仲回緊 OK u win

屌 仲以為係heheking大戰乜田level既程度 原來就咁

呢兩條友幾時有大戰過

冇 我睇mcg吹到咁嚴重 以為係呢d等級既大戰

禾驚驚
深夜無曬人都自言自語講論文
容乜易佢燥起上黎起我底拎刀斬寶寶架

MCG喺PAD 大戰嗰陣未出世

Hi on9

紅毛仔都冇用..

星火仆街死啦

換左紅毛專冇紅毛

我撐星火.JPG

把專有
但基於寶寶非洲既情況
矛劍仔多可以換
諗住槍角就攬住花蘿一直用到執粒為止

柒頭皮學人回post抽水
廢事quote你姐on9仔
睇返2點果陣自己回乜先啦on9

嘈咩呀，霞把野真係唔需要換
我而家非常認同非洲寶寶個輪點

換左既人唔好意思，鬼叫你信我咁on9咩

拿，學我等下期限睇非洲寶寶包膠
包你唔會比人話傻仔

已經冇人記得 蒙古鐵騎 一擊脫離

上面打錯字添 不過算啦 睇得明就算

又開戰

唏

想收返個ac過下手癮 點知成班廢物冇個齊限角活動角

成個post,基本上無人係支持佢
屌佢既就一大堆(至少無其他人屌寶寶禾)
最難搞真係果d極度自我中心
自我感覺非常良好既柒頭
由佢繼續發神經
寶寶禾決定依一個回覆開始唔再回應果位高人既野

俾幾蚊買個7000石ac撚下囉

唔好講笑啦，你叫e巴出黎撐你先啦
我幾多FD棄左白貓呀
無人吊你？無人想參戰姐

支持抽到爽

其實換武都係睇神解角多過限
手頭有盲弓 水手弓 科學弓咪可以搏下神解／上修

通常出2人入替真限定都係連專
係玄武偽限定先伏武

明星會 會復刻
姐係武器都會啦

星火,m6棄左
影帝無上連登，仲有2個小出聲都無上連登

長頸鹿仲有玩同上連登呀

不如叫長頸鹿講幾句

又啱 其實可以觀望下
有角要用 復刻再換

CHING0 IS G

原來無人吊會咁自我感覺良好

真係可悲

搵多d傻仔入黎吊我啦
靜識講傻仔呀 柒左唔認果d呀
但未見過id係白貓post出現果d呢

冇建慘撚過食屎

佢岩岩復茶2完講果句咩以後復島有難度,應該係最後一次
令我更加相信
以後d有石拎既復刻都係2017年打後開始果d
到時一復活動就再開返果個pool俾你抽
所以呢排先連續老味咁出限定
到時復邊個活動就推返邊個pool出黎,咁佢就有大把貨可以用
依排d限強度全部都控制係咁上下都應該係因為咁
以後d限我估都會係keep住呢種程度唔會再有大改變

我認同MC

上次入替都好似上唔到頭3

霞寶寶一出動就第3

又俾人推出去做雞

油王返左去抽
但好似無課金g持

又啱喎
我復刻個pool我又抽過 仲比石你
我仲比你石sh咁傻咩

油王中錯隔離女王

﹃理論

收倒風
MC多咗個FD位

我一開post就多返咁多人 仲推得咁快 巧緊棟

下 原來咁計

不如你地下個post再嘈過好無

交俾你
寶寶徹退

寶寶牙

你地嘈得唔合時

同煮直開post既對比

你搶到先算啦

chok：on9

我開post果陣又唔見鳩毛出pool喎

主席話搶到 就會搶到

你睇埋正負皮數量

大醫生你食住個勢
你試下我開post果陣有限呀嗱

無人推同好多負皮

駁吾刀

真 入替

紫桐d畫風我麻麻

點解你會認到乜水

正想問

傻仔黑劍咪繼續撐
屌你成日是但講一隻弓都岩用 係啊 比兩星角用係神武呀 用拎黎推500層呀
撐到咁都未知柒 笑撚死人咩

乜水呀一陣追故模式睇下先

睇返轉頭 好慶幸有花園神武之一嘅龍武
以後唔會再有

講緊有限資源值唔值得換 你條傻狗咁多錢咪做武器收藏家囉
你要做傻仔換武器係你既事 咪撚講到你換左人地唔換就蝕撚哂

睇你老母啦 平時唔撚出聲 見到你條柒頭咪屌柒你

笑撚死，有限資源？
你同寶寶一撚樣7夠未

有限資料係唔係撚洗抽武喎 除左龍 變

佢巴哈有開post

哦 明晒

Up乜柒野呀 思覺失調呀？ 睇下自己講緊咩啦

有限資源呀7頭，係打錯字架啦
不過諗唔到你蠢過隻豬 咁都睇唔明

你講緊狗話我就唔識聽 作為一隻傻狗你都盡哂本份啦

不如你地留返下個post

OK la u win
唔想同d幾個post都無出現過既傻9嘈

係唔係撚洗抽武喎 up乜柒

傻狗縮番去狗窩啦 平時有出聲唔代表你係有道理 個個當你傻狗咁撚咋

唔明由佢，尋日已經講過幾次，想知自己追返黎睇

白貓知識大王 傻狗黑劍都非你莫屬啦 拯救白貓世界既責任 就交比你啦

都好既 冇你呢d傻狗 個post都唔會推得咁快 多謝哂

愛里系雞

明晒

但我唔明喎

傻狗冇聲出 做乜撚野呀 識cap圖巧威威？

明乜撚野呀 講黎聽下

系 禾系雞

我換完就唔夠素 都係換唔過

明白

唔夠都抽到夠啦 把武咁勁 大把人岩用

我奶呀

你試下再中哂
我會J擊你

石頭冇了

格劍

想要火車 投票試左好撚勁

岩岩一抽素劍

唔夠資源唯有等限定 呢次明星會我都十抽人加十抽武參與完算 等下期角

兩隻都無揮手區

重有人肯畫白貓重想點

做佢地個守龍門應該幾好做
龍門任搬

由把弓無乜水屬角岩用>把弓無咩勁角岩用>有限資源底下無fog三神器都唔好換

我話把弓岩鵝弓用 只係其中一隻
變左把弓換返黎係換比鵝弓用sosad]
又話鵝弓呢d垃圾拎出黎比人笑咩

而家又有條唔知邊到黎既傻9話變左比二三星角推塔用

唔怪之得七旋斬都射唔入個波啦

我唯有跟佢地邏輯啦，廢既唔好拎出黎
即係拎隻勁既出黎講啦，好，有限資源喎而家, OK

勁既角係識玩都知不嬲用咒啦，on9仔洗撚抽武咩

反反高潮

唔知今日執未

diu lei ar

收皮啦傻狗 個個睇住你死撐都心up 乜撚野勁角識玩就用咒 屌9你都哂9氣 講撚哂 唔係課長玩白貓就要識分配資源 好似你條傻9咁 係又換 唔係又換 小學雞咪敗哂老豆老母副身家

係呀 把弓係岩肥鵝用 又點撚樣 係唔係有一把武岩一隻角色用就要換？ 你都on撚9 你條傻狗換撚左就想拉人落水 魚蛋論

白貓真係好好玩

我都唔知邊到黎左條傻狗係到吠

撚傻9真係好好玩

白貓唔洗抽武，淨抽角就得真係佛心營運

以後都係用咒lu,
反正廢既拎出黎又比人笑
勁既洗鬼用其他武咩

用開木武 唔知你地講緊乜

自從學左呢招之後，d石數直線上升

係用多少

啱呀 中先得架 係咪呀chok

God 禾抽吾島團長

我知道白貓玩家愛限定 但chok愛饅頭

馬場要救白貓

大神

屌 貼都貼cctvb啲女偽人啦 搏屌咩

我未棄架 不過最近inline game忙升lvl

係啊 撚你d傻狗 睇住你死撐又幾好玩 慢慢換啦傻狗

睇住你條傻狗係到歪曲人地講既野 就知道死撐緊 比少少理性得唔得？一直講緊把弓唔值得換 你條傻狗就講到全部武都唔換 訓撚醒未？未打瘋狗針？

有冇懶人包可以講解下咩事

好懷念以前用一齊用黑龍hea hip既日子

可以只睇水時寶寶果d,而家果條傻9白豆花可以無視

有條傻狗自己換左明星會弓 人地話唔值得換就係到吠同死撐 話乜撚野所有勁角用咒就得

傻狗比我屌到反哂皮 繼續吠

乜都無

追live先原汁原味 從來冇人會叫心理時鐘整懶人包

屌 傻狗繼續出黎吠啦 乜撚野無視人 我肯同你隻傻狗講野你執到啦

嗨

下 公告都冇

最緊要有石派

收到風出咗帝王龍甲獸

好低質 句句都係傻狗、撚狗

終於癡左線

對低質狗冇辦法 一開始人地同佢好聲好氣 最後衰左又死撐 唯有屌7佢

(唔敢駁嘴）

但正皮數係升緊

屌屌下隻傻狗又就快下個post

keep住呀，希望唔好下幾個post唔見左影啦

任你吊唔嬲

驚閪咩 零成本 點解唔做？

主席呢

食緊女 會盡快上水

算啦 你條傻狗冇得救 我出黎就係要屌你條傻狗

搶

1001

助攻

邊度有派

下個post公投 g遲黑狗既正皮 柒寶寶既負評

偽民主 係就參與大戰 提高討論質素 咁先係文明

你番高登啦 連登facebook向 評分代表一切

一人一票呀 真普選呀 屌 又話要討論

我想申請轉名叫桐狗

申請做傻狗把啦

97

98

99